莎朗史東都走得幾前，2008已經話四川地震係Karma

莎朗‧斯通上週在康城出席活動，被中國傳媒問及對四川大地震感受時，坦然說出了自己的心路歷程，說自己「不喜歡中國對待西藏人民的方式」，「我一直關注，我們該怎麼樣對待奧運會。因為他們中方對達賴不友善。達賴是我的好朋友之一。恰好在這時，地震發生了，當時我想，這是不是業報（karma）呢？當你對別人不好的時候，壞的事情發生在你身上了。」

「然後，我收到一封西藏基金會給我的信。他們要去（中國）災區幫助救災。這讓我內心哭泣了。他們問我是否可以考慮幫助做點什麼事情，我回答說我會做的。」

莎朗‧斯通說：「這給我上了一堂教育課。有時你必須學會低下頭，去幫助那些原本對你不友善的人。這個事件對我來說是個很大的教訓。」

手足泥

Menwhile in Hong Kong (2008) :

Meanwhile

當年比人屌到飛起

不嬲都係民主女神，嗰陣啲高登仔仲圍埋肥媽屌鳩佢